分手了吧

LoneD真係好撚煩
點解我會feel到我單方面努力緊
不繼鼓勵對方 俾適當空間佢
我feel唔到大家努力緊
對唔住 我有抑鬱
你嫌棄我唔出奇

分手啦 無心的留不住

明明兩個人一齊努力可以㗎

但依家問題就係佢唔同你努嘛

我留唔住……

無計

致所有處於冷淡期既情侶

long d 就算啦 早日斬纜對大家都係好事

我一開始就玩夠 我好專一 我唔會製造任何機會俾自己

我知你係
但佢呢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》